當今網台界第一時政評論名嘴: 肥享

不服來辯

可惜無地方要痴住低俗台班雞蟲、痴脷筋、拍枱屌老母=有道理嘅中坑、騎呢怪

呢條友真係搵唔到佢唔識啲咩

成日自己一輪嘴咁講講到隔離條友頭dupdup、淨係up頭
但同好多網台主持唔同, 佢一輪嘴得來係流暢而有思路有內容
喺低俗台真係晒鳩哂

肥亨經濟範好屎，佢最強係睇通班左膠，同時同班左腳最唔妥

佢做收錢節目好難推廣自已。 又唔可以自已搞live

他去了mihk少了講科技及歷史類內容

香港中文大學日本研究學系
劉正 講師

教育背景
香港中文大學文學碩士

研究計劃
流行文化、歷史和公民教育之關係

點解冇跟腦燒

普通料黎， 同141咁上下

講論政同做節目， 廢陶高汁過佢

其實141講國際野係唔錯

香港中文大學日本研究學系
健吾D FD!?

不如講下網台電台邊個先叫唔係普通料

頭先講左啦，唔計屋銀， 腦燒， 陶傑，廢土都高汁. 仲有q仔. 波就文傑

係

睇耐左覺得享利幾肥頭得意

Q仔

講學識我覺得陶傑都好過佢

廢土q仔冇乜聽, 不過屋銀、陶傑咁多年啲節目真係講來講去三幅被

佢講溝女最好聽